全民強制植入身份晶片嘅第一個國家會係？

我估強國

配合埋支那寶NFC，班蝗一定仆到去話好用好方便

正常啦
幫狗隻注入晶片係外國好常見架啦

跟住d wade五毛之流就喺網上彈特衰政府科技落後，仲要用實體身份證
又話，又唔係做犯法嘢，怕乜俾人check

唔小心禁錯個負評制,有冇得取消番

今次係幫d害蟲注入晶片
等佢地飛到邊害人都check得到

其實迫你做哂wechat果啲已經夠屈死你

wechat都要你主動去裝，又可以隨時唔用
強制植入就做到全監制。。。

獵殺星期一既情節唔駛等到2073就發生

遲下應該要幫岩岩出世既狗仔絕育

NFC咁落後, 係都用QR code

冇用架 d大陸狗出左國又唔係一樣咁中意比人管
品種係咁

狗仔hand hand
狗仔叫謝主隆恩
狗：汪汪汪汪

蝗蟲只會一邊攞盡著數, 一邊恥笑你哋咁死蠢俾佢哋利用
蝗口一多仲會製造"民意"支持共狗政府扼殺自由
仲記唔記得歐洲難民危機? 四散去歐洲各地嘅蛔俾左膠政府移植去啲鎮仔之後壓迫返當地人, 走去性騷擾/強姦出街嘅女仔(咩年齡層都搞), 仲話要推行Sharia Law

但睇下香港，好多土生土長，經過英治嘅香港人，都係無感覺。。。。
wechat支那寶大陸機照用
後生仔好少少，但都唔係全部，有唔少都係不聞不問照用，係唔係真係基因問題？